# Proyecto Guia Hoteles #

# Informacion #
Puede utilizar git checkout para moverse entre las ramas y ver mi progreso durantes las distintas semanas.
ej: git checkout semana1

# Ramas #
Semana 1 - finalizado.

Semana 2 - en proceso.

Semana 3 - no comenzado.

Semana 4 - no comenzado.